會員賓囝入一入來

已經習慣咗佢唔守承諾😔😔

樓主点睇n賓唔入

唔係n宾 你柒左

垃圾隊是但啦

始亂終棄？

無睇內文

今年邊隊入finals

哎吔，俾你講左添

扮咩驚訝

TES入硬